[突發］黃色online書展已開始，三中商無份

［轉載］
冇會展書展，我地有online書展
唔駛益三中商
詳情如下：
1.基道書樓 Logos Book House
fb：

線上書展，書樓優惠同步！
／折實滿 HK$200，書樓自取免運費
／折實滿 HK$400，運費一律HK$19（可選智能櫃、便利店、順豐站取書或上門派送）
／折實滿 HK$1,000，免費上門派送

2.蜂鳥出版 Humming Publishing
fb：

真人去PMQ店買：
- 18-31/7期間，蜂鳥書籍全線八折
- 買三本或以上可獲環保鉛筆一支
地址：中環PMQ元創方B座Hollywood H313

3.Dustykid
fb:

即日至7月底，全店9折，所有產品將於7月底發貨；

4.100毛bookpanda

凡書展月內（7月15日 00:00 - 7月31日 23:59）上 order 任何書籍，即享書展同等全單8折優惠，
更可由 bookpanda 指定外賣仔送上門* 或到自取點自取！

5.Breakazine 突破書誌
fb:

Breakazine網上書展優惠：
時間：2020年7月15—21日

📙優惠一：Breakazine紙膠帶

📒優惠二：買2本送1本

凡於Breakazine網店購買#003至#055 期書誌，下單時輸入優惠碼：「HKBF2020bkz」，即可享有買2本送1本的折扣優惠，購買3本或以上亦可享有「中通國際物流」免郵優惠。

6.點子出版 Idea Publication
p.s. 點子出版係和你pay上面冇，但翻查IG 8月5休業一天，你懂的
fb:

1．會場優惠，抵至 6 折
－ 新書單本
－ 新書套裝
－ 會場紀念產品

2．免費贈品，超過 10000 份
－ 雙層口罩夾（共 2 款，隨機發送）
－ 「全密封」糖果（龍鬚糖/波板糖/爆炸糖，隨機發送）
－ 每單交易必送以上贈品（雖然係海量贈品，但都講明先到先得）
（係呀，買本 $70 嘅書已經有：一本書 + 口罩夾 + 糖果）

3．簽名版，盡簽喇
－ 每本作品簽名數量唔同（唔係本本有，詳情之後再公佈）
－ 以下單次序優先，數量有限，先到先得

如有錯漏，歡迎各位更正

希望大家唔好淨係掛住食野，忘記左黃色出版，本地文創靠大家支持

7.孤出版
原因：
書展
8.大鵰文化 BigDealCulture
fb:

仲有d冇online store但都有唔少新書既本地書店

序言書室 Hong Kong Reader Bookstore

樂文書店（旺角總店）

田園書屋 greenfield book store

榆林書店

Wildfire 把幾火 書店

解憂舊書店 The Book Cure

貳叄書房 jisaam.books

森記圖書公司

中大出版

Bleak House Books 清明堂

突破書廊 買本幻愛都抵啦

山道出版 （有爆眼教師新書）

格子盒作室

紙本分格 （賣漫畫嘅，近期推介有柳廣成作品）

里人文化

花千樹

星夜出版 （唔知咩立場）

釀字工房

Head Hole (見佢fb 得好少like ）

日子書店

網上書店仲有依間，唔知立場

香港二樓書店

原post

[突發]黃色online書展已開始，三中商無份

幫你推

push

推

想問下有無推薦嘅世界史書?

入門既話，台灣啲圖解乜乜史，一冊通乜乜
日本既世界史劇場系列都好睇

深入啲就David Christians 既大歷史
或 a short history of nearly everything

thanks!! 等我睇下邊間黃店有賣先

求必買書單

Push